export default defineEventHandler(() => {
  return [
    {
      id: 1,
      question: '¿Qué ideal griego combinaba la belleza física con la virtud moral?',
      options: ['Arete', 'Kalokagathía', 'Paideia'],
      answer: 'Kalokagathía',
    },
    {
      id: 2,
      question: '¿Qué institución dominó la educación durante la Edad Media, reduciendo la actividad física?',
      options: ['El Estado', 'Las universidades', 'La Iglesia'],
      answer: 'La Iglesia',
    },
    {
      id: 3,
      question: '¿Qué filósofo del Renacimiento incorporó el ejercicio en la educación?',
      options: ['Aristóteles', 'Vittorino da Feltre', 'Jean Piaget'],
      answer: 'Vittorino da Feltre',
    },
    {
      id: 4,
      question: '¿Quién es considerado el padre de la Educación Física escolar?',
      options: ['Johann Basedow', 'Guts Muths', 'Per Henrik Ling'],
      answer: 'Guts Muths',
    },
    {
      id: 5,
      question: '¿Qué país desarrolló el sistema sueco de gimnasia con un enfoque terapéutico?',
      options: ['Francia', 'Alemania', 'Suecia'],
      answer: 'Suecia',
    },
    {
      id: 6,
      question: '¿Qué enfoque caracterizó la Educación Física en América Latina en el siglo XX?',
      options: ['Militar', 'Cívico y de salud pública', 'Competitivo profesional'],
      answer: 'Cívico y de salud pública',
    },
    {
      id: 7,
      question: '¿Qué nuevas metodologías se han incorporado en el siglo XXI?',
      options: ['Exámenes físicos', 'Recreos prolongados', 'TICs, gamificación y proyectos'],
      answer: 'TICs, gamificación y proyectos',
    },
    {
      id: 8,
      question: '¿Qué aspecto NO se promueve en el modelo actual de Educación Física?',
      options: ['Empatía', 'Sedentarismo', 'Salud emocional'],
      answer: 'Sedentarismo',
    },
    {
      id: 9,
      question: '¿En qué siglo se consolidaron diferentes escuelas como la sueca, alemana y francesa?',
      options: ['XVIII y XIX', 'Siglo XX', 'Siglo XXI'],
      answer: 'Siglo XX',
    },
    {
      id: 10,
      question: '¿Cuál es el objetivo de la Educación Física en la actualidad?',
      options: ['Preparación militar', 'Competencia deportiva', 'Desarrollo integral y activo'],
      answer: 'Desarrollo integral y activo',
    }
  ]
});
